屯門帝御．嵐天加推112伙 開放式折實售330萬起

香港小輪（0050）及帝國集團旗下屯門「帝御」系列第三期帝御．嵐天，昨（6日）首輪開售，合共售出243伙，佔可供銷售之單位逾86%，總成交金額逾10.78億元，項目今日再加推5號價單，涉及112伙。

負責銷售的恒地（012）營業（一）部總經理林達民指，該112伙單位實用面積由192至357平方呎不等，涵蓋20伙開放式單位、41伙一房單位，以及51伙一房半單位。當中，最低售價一伙為第7座3樓11室，屬開放式，實用面積213平方呎，折實售價329.96萬元起。

1梯10000伙屌你老母戇鳩鳩

新私樓=On79 loser

折實售價329.96萬元起

51伙一房半單位

嘩...上車了，好成功

抵，快買快買

好平

好似交通好隔涉

但樓價照gogogo

位置靚，好平，買家又賺
黎黎去去果幾句

呢D先係comment

～40萬首期 就做到業主啦
成200尺咁大俾你屌女
你話點屌得曬

純炮房可能幾好，去玩海灘玩就上房玩女

乜撚野名黎

3百幾萬買個炮房抵到爛

一層N伙你住埋我果份

192呎 屌你老母, 仲細個公司個廁所

帝御．嵐天

N號房

9成按, 連埋印花稅等等, 50萬就可以上車做業主
不過間屋細撚過公屋

我覺得三期每期拎後面兩隻字已經夠

無咁易放姐